連登不如開返一個「支那台」

其實連登好多台都有恥笑支那既post，不如開個支那台，等我地集中恥笑

唔洗開，成個連登都笑緊